{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 망와고택 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、当日予約の場合は払い戻し及びキャンセルはできませんので、ご注意ください。 また、チェックインは最大23:00まで可能で、23:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 客室料金は基準人数によって異なり、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者が入室する場合は、直接提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合でもキャンセル及び払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、1名当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 この宿では天文指導士の資格を持ったホストが行う星見体験が可能で、外国語では英語が使えます。 またバーベキュー施設も利用でき、価格は20,000ウォンです。 駐車場は無料で、宿の建物の隣にある路上駐車場を利用できます。 また、庭、駐車場、バーベキュー場などの他の付帯施設も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合はキャンセルできず、払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "23:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "23:00以降はチェックインできず、キャンセル及び払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合は何か注意点がありますか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合は、直接提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否が発生した場合でもキャンセル及び払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数が基準人数を超える場合は、現場で追加料金が発生し、1名当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "星見体験は可能ですか？",
            "answer": "この宿では天文指導士の資格を持ったホストが行う星見体験が可能で、外国語では英語が使えます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設も利用でき、価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場がありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で、宿の建物の隣にある路上駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "庭、駐車場、バーベキュー場などの他の付帯施設も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 577
    }
}